\item {\bf Cantidad materias cursando} si bien esta aumenta la dedicación, del
    alumno hacia la facultad, la cantidad de materias también afectará la
    cantidad de horas dedicadas exclusivamente al proyecto.
   \begin{itemize}
      \item {\bf Carga hroaria dedicada a la facultad} esta se ve amplificada porque
      se aumenta la dedicación de acuerdo a la cantidad de materias que curse el
      alumno. Sin embargo, cuanto mas materias curse también tendrá menos
      tiempo que dedicar al proyecto.
   \end{itemize}
